點先用到 lihkg 的REST API

連登有冇public API的?
小弟係github見到 lihkg-api-nodejs-client同lihkg web版 兩個都係call REST API的 ()

push

應該要直接問連仔

有

API Doc = 自己爆

要連仔授權?

get就用到

充電係咪蝗語